男人老狗係條街仆街親 之後忍唔住放聲大哭

今日行行下係條街 唔小心左腳KICK右腳 成個人仆左係到 唔知點解忽然之後覺得好撚委屈 D情緒波動後 大大聲喊左出黎 (好耐無喊過) 旁邊D人個個呆左望著我喊 一路喊一路行番屋企 我都解釋唔到點解會喊得咁緊要

正常的

原來今日嗰個痴線佬係你

俾自己發洩下都好
身體應該屈住好多情緒，你應該學下點處理，唔係會屈到病

利申 我就係例子

好辛苦
想一了百了又仲有好多野要掯同唔捨得

巴打近排係未有咩唔如意既事情？
講出黎抒發下

講真 周圍冇人認得嘅話喊下有咩所謂 見到有人影住你另計 而家啲人好撚痴線乜柒都放上網

冇事丫嘛 止左血未

有時搭巴士有痴線佬怪叫，都會想叫埋一份

好可愛

我都過得好辛苦，
同濕疹個女仔好似，又係被迫經常留喺屋企坐監咁

但冇諗過要死左去，
因為如果你需要經歷宜家嘅痛苦先會成長，咁今世逃避左下世都要面對

記住 if you're going through hell, keep going
我成日咁樣提醒自己

點解男人喊係有問題?

男人哭巴不是罪

喊完有冇見舒服啲啊？
唔好屈住屈住啦 喊出黎

咩年代 唔好再俾啲性格既定形象所限
男人唔係人？ 唔喊得？
支持巴打你適當地抒發情緒呀
有咩唔開心可以share吓 如果你唔介意
唔好屈得太勁